% Ce fichier contient tous les pieds de page.

\gdef\addressMntGeneral{%
Mutuelle Nationale Territoriale, mutuelle soumise aux dispositions du livre II du Code de la mutualité immatriculée au répertoire\\
Sirène sous le numéro SIREN 775 678 584 - Tel. : 09 72 72 02 02 (prix d'un appel local)\\
Retrouvez toutes vos informations et avantages sur votre espace : adherents.mnt.fr}

\gdef\addressEDICenterTreatment{%
\textbf{Centre de Traitement EDI / NOEMIE}\\ CS20295~\edGreenBullet~ 59665 VILLENEUVE D'ASCQ Cedex \\Tél. : 03.20.61.39.80~\edGreenBullet~Fax. : 03.20.59.71.80~\edGreenBullet~Mail : centredi@mnt.fr  %
\scriptsize \\ \edLegalOurs}

\gdef\addressMntPersonnal{%
PERSONNEL DE LA M.N.T.\\
359 BOULEVARD DU PRESIDENT HOOVER | 59045 LILLE\\
Tél. : 09 72 72 02 02 (prix d'un appel local depuis un poste fixe) | www.mnt.fr\\
Mutuelle régie par le livre II du Code de la Mutualité, SIREN 775 678 584.}

\gdef\addressSiegeSocial{%
Siège National\\
4 rue d'Athènes | 75009 Paris\\
Mutuelle régie par le livre II du Code de la Mutualité, SIREN 775 678 584.\\
Pour tout contact avec votre agence départementale : 09 72 72 02 02 (prix d'un appel local depuis un poste fixe) | www.mnt.fr}



% Cette commande crée un pied de page composé des éléments suivants:
% - L'adresse à gauche.
% - Le logo de la Mutualité Française (MF) à droite.

\newcommand{\footNoteBannerLeftLogoMF}[1] {%
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(40pt,780pt)%
      \footnotesize%
      \textcolor{MidnightBlue}{#1}%
	\end{textblock*}%
}

\fancyhfoffset{1cm}%

\newcommand{\addfooter}[1] {
  \lfoot{%
     \parbox[bottom]{450pt}{
      \small\textcolor{MNTblue}{#1}%
     }
  }%
}

% Ci-dessous les nouvelles adresses TSA à utiliser depuis le projet Rationalisation des flux sortants
\gdef\adresseCMU{%
\textbf{MNT - Pôle gestion CMU}\\
TSA 30016 - 33044 Bordeaux Cedex\\
cmu@mnt.fr\\}

\gdef\adresseACS{%
\textbf{MNT - Pôle gestion ACS}\\
TSA 30016 - 33044 Bordeaux Cedex\\
acsprestations@mnt.fr\\}

\gdef\adressePrestationsCMU{%
\textbf{MNT - Prestations CMU}\\
TSA 10023 - 33044 Bordeaux Cedex\\
cmu@mnt.fr\\}

\gdef\adressePrestationsACS{%
\textbf{MNT - Prestations ACS}\\
TSA 10023 - 33044 Bordeaux Cedex\\
acsprestations@mnt.fr\\}

\gdef\adresseVDC{%
\textbf{MNT - Vie des Contrats}\\
TSA 70020 - 33044 Bordeaux Cedex\\}

\gdef\adresseEDI{%
\textbf{MNT - Service Noemie}\\
TSA 90022 - 33044 Bordeaux Cedex\\}

\gdef\adressePrestatiosnPrev{%
\textbf{MNT - Prestations Prévoyance}\\
TSA 60019 - 33044 Bordeaux Cedex\\}

\gdef\adressePrestationsSanteAdh{%
\textbf{MNT - Prestations Santé Adhérents}\\
TSA 40017 - 33044 Bordeaux Cedex\\}

\gdef\adresseReclamations{%
\textbf{MNT - Réclamations pôle Relation Adhérents}\\
TSA 20015 - 33044 Bordeaux Cedex\\}

\gdef\adresseRecouvrement{%
\textbf{MNT - Recouvrement}\\
TSA 70011 - 33044 Bordeaux Cedex\\}

\gdef\adresseCotisations{%
\textbf{MNT - Cotisations}\\
TSA 80012 - 33044 Bordeaux Cedex\\}

\gdef\adresseSiege{%
\textbf{MNT - Siège social}\\
4 rue d'Athènes - 75 009 Paris\\}

\gdef\adressePrestationsSanteTiers{%
\textbf{MNT - Prestations Santé Tiers}\\
TSA 50018 - 33044 Bordeaux Cedex\\}

\gdef\mutuelleLegalpdp{%
\textbf{\edFullCorp}, mutuelle soumise aux dispositions du livre II du Code de la mutualité immatriculée au répertoire Sirène sous le numéro 775 678 584 - Tél. : \textbf{0 805 50 04 04}\ (prix d'un appel local) du lundi au vendredi de 8h30 à 18h30.}

\gdef\espaceAdherentspdp{%
Retrouvez toutes vos informations et avantage sur votre espace : \textbf{adherents.mnt.fr}%
}

\gdef\espaceCollpdp{%
Retrouvez toute l'expertise \edCorp~dédiée aux acteurs territoriaux sur : \textbf{collectivites.mnt.fr}%
}

\gdef\pdpCMU{%
{%
        \small\adresseCMU~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpACS{%
{%
        \small\adresseACS~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpPrestationsCMU{%
{%
        \small\adressePrestationsCMU~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpPrestationsACS{%
{%
        \small\adressePrestationsACS~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpVDCAdh{%
{%
        \small\adresseVDC~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpVDCColl{%
{%
        \small\adresseVDC~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceCollpdp%
        }%
}%

\gdef\pdpEDI{%
{%
        \small\adresseEDI~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpPrestationsPrevAdh{%
{%
        \small\adressePrestatiosnPrev~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpPrestationsPrevColl{%
{%
        \small\adressePrestatiosnPrev~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceCollpdp%
        }%
}%

\gdef\pdpPrestationsSanteAdh{%
{%
        \small\adressePrestationsSanteAdh~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpReclamations{%
{%
        \small\adresseReclamations~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpRecouvrement{%
{%
        \small\adresseRecouvrement~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpCotisations{%
{%
        \small\adresseCotisations~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceCollpdp%
        }%
}%

\gdef\pdpSiegeSocialAdh{%
{%
        \small\adresseSiege~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpSiegeSocialColl{%
{%
        \small\adresseSiege~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceCollpdp%
        }%
}%

\gdef\pdpPrestationsSanteTiers{%
{%
        \small\adressePrestationsSanteTiers~\\%
        \mutuelleLegalpdp - Fax. : 02 48 27 32 50.\\%
        \textbf{www.mnt.fr}%
        }%
}%

\gdef\pdpAgenceAdh{%
{%
        \small\textbf{\xNOM_AGENCE}~\\%
        \xADRESSE_AGENCE\\~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        \espaceAdherentspdp%
        }%
}%

\gdef\pdpAgenceProspect{%
{%
        \small\textbf{\xNOM_AGENCE}~\\%
        \xADRESSE_AGENCE\\~\\%
        \mutuelleLegalpdp\\%
        }%
}%

